香港Greyhound真係世界級

世界級難食
世界級咁貴

仲要服務世界級惡劣

大家認住呢條撚樣，服務差到仆街

以為講巴士

補返圖先

狂死圖既

對住你V?

低級借刀?

對住我V都好丫
班侍應完全唔理D 客，唔知做乜9

佢地自己FACEBOOK POST 出黎

openrice, facebook , tripadvisor 個個都鬧佢服務差, 竟然冇改善

啲鬼佬好受落